今時今日仲同狗既家人做朋友係乜心態

笑死
囗講幾憎黑警 要憎一世 要死全家
然後又可以同黑警啲家人做朋友 一齊玩

罷工已經做唔到 又唔洗你上前線檔子彈
杯葛警察家屬咁簡單都做唔到
唔好再講咩憎黑警啦 講出黎尷唔尷尬
去撐警集會啦

真係好好笑 原來自己身邊既人連咁簡單既事都做唔到
啲家屬有份用佢打市民啲ot錢去旅行食好野
睇到HA Secret 未 去得現場既前線都係自願
笑死 繼續口講憎黑警身體繼續做朋友啦

搵番啲舊post
十幾日前先有巴打po咗篇文話要同所有同警有關係既人保持距離

在塞爾維亞的民主運動之中，他們曾經遇到一個特別殘暴的警察局長。在他管轄的小城裡面，他彷彿國王一樣濫用權力、肆無忌憚。崔甘娜嫌惡地抿著嘴巴：『他特別享受毒打、刑求他人的樂趣。人越不成形他越樂。』所以歐特普認為可能沒辦法說服他，至少無法直接跟他講理。

於是他們拍下他毒打『歐特普』年輕成員的照片，製作成海報，上面公開他的姓名與行動電話。然後他們把這些海報貼在他太太會去購物的商場，還貼在他小孩去幼稚園上學的路上。海報上要求市民打電話給他，問他為什麼毒打我們的小孩。他的太太非常震驚，全家人也很快就成為全城的拒絕往來戶。崔甘娜說：『我們不攻擊穿制服的他。我們透過他太太，攻擊在家裡的他。我們才不讓那個惡棍可以躲在制度或者警徽之後。』

這個例子引起了很大的迴響。一位運動人士表示：『就是有這些令人髮指的人物，他們躲在政權的庇蔭下。他們就是暴政的具體象徵。』在場的人都點頭表示同意。」

— 威廉．道布森：《獨裁者的進化：收編、分化、假民主》(台北：左岸文化)第七章，第356頁。

咁簡單都做唔到

要求呢啲人唔好再講憎黑警

同殺人犯做朋友有咩分別

同強姦犯做朋友有乜分別

同性罪犯做朋友有乜分別

同虐待狂做朋友有乜分別

有冇尊重過義士

冇任何代價既杯葛都唔做

仲話光復香港

冇成本既杯葛都唔做

繼續同用強姦犯啲錢既人做朋友啦

續同用殺人犯啲錢既人做朋友啦

續同用性罪犯啲錢既人做朋友啦

睇黎好多人仲同緊黑警家人做朋友

有白警就一就流出情報啦

諗諗下又係既 同特權階級做朋友又唔係咁易既

醒未呀

連最簡單既都唔做

你會唔會同林奠個仔做朋友呀

會唔會同鄧賊做朋友

自推咗咁多次都冇人

笑死

唔識D咁既人wo